Is...? Why still?

Why still 1.6?
Why not kos?

1.6 to 2046? Ha.

Then why kos?

why not kos